[點算呀望遠] Kaiboard 係咁話我版本過舊

Kaiboard 係咁彈出黎話我版本過舊叫我更新
但係app store 無update 喎
到底係咩事
尋日用都無事 今朝就黎料

屌開錯台

same

Same 應該apple未將新版上架？

same here

屌 我都係 好撚煩 係咁要關番佢 岩岩上store 又未有更新 姐係玩鳩我姐

推到望遠入黎
唔好掛住同連尼住訓教啦

Same here

真係好那煩，而家用返原生先

Same

btw apple 好似放假......

Kaiboard 有回應啦